話你知習近平千秋萬世夢並唔係大家想像中咁理想

1. 14億人, 全部都係鄧小平,肛澤民,胡撚濤籌碼
當14億人係100蚊同小國旗實驗中選擇左100蚊, 藝人們都因生計而非真愛國做護旗手既時候, 己證明14億人都係鄧肛團派籌碼, 中國經濟同民生一唔撚掂, 呢14億人就肯撚定會反鳩習近平

2. 習近平連動員全中國人抵制NBA既能力都冇, 只可以靠共產黨官方操盤抵制
姐係話習近平最最最大籌碼就只得2000萬黨員, 扣除返D低級紅,高級黑,陽奉陰違既黨員, 習近平手握籌碼得軍隊等武官同習近平自己欽點既班底, 籌瑪頂到盡得1000萬

3.習近平支持者都以網民為主, 當中有幾多個係分身, 不得而知
網民, 就係價值極低既雙面刃棋子, 只有控制輿論同維持千秋萬世合法性一途, 唔管制既話隨時仲會幫習近平樹立更多敵人
中國網民多數講就兇恨,做就碌撚, 唔理有政變定係有外國勢力攻打中國, 呢D網民都絕對唔會為習近平擋子彈
正如同香港情況一樣, 藍屍係網絡係威係勢, 洗成萬個LIKE,十幾萬個VIEW, 但係出黎撐政府既就只得幾百人,仲要係99%老弱殘兵

姐係話習近平最最最大籌碼就只得2000萬黨員, 扣除返D低級紅,高級黑,陽奉陰違既黨員, 習近平手握籌碼得軍隊等武官同習近平自己欽點既班底, 籌瑪頂到盡得1000萬

中共有超過8000萬嘅黨員
扣走一半都有超過4000萬